［突發］全日空往香港航班疑引擎故障折返

２１日午前９時５０分ごろ、成田空港を離陸しようと搭乗橋を離れた香港行き全日空８０９便ボーイング７６７型機（乗客乗員１３７人）で、機内に煙が充満するトラブルがあった。同機は直後に搭乗橋に戻り、乳幼児を含む乗客全員と乗員を降ろした。乗客４人が体調不良を訴えたが、救急搬送はされなかった。

国土交通省成田空港事務所や全日空などによると、機体後部にある電力供給などに使われる補助動力装置（ＡＰＵ）の煙が、客室や操縦室に入り込んだとみられる。同事務所などは詳しい原因を調べる。
成田空港は一時、Ａ滑走路が閉鎖されたが、他の航空機の運航に影響はなかった。

機内に煙が充満

jal123

冇起到飛

納dee驚唔驚

睇唔清楚
巴打 形容吓

會唔會又係電池着火

香港論壇你貼成段日文開post

屌咩你搵中文source我睇

全日空一架由東京來港的客機，起飛前發現機艙冒煙，4人不適。

這班編號809的波音767客機載有137名乘客和機組人員，原定今早由成田機場飛來本港，日本放送協會報道，4名乘客報稱不適。

運輸省說，沒有證據顯示機艙發生火警，懷疑輔助引擎漏油冒煙。

我都係轉貼sorry

來一則修訂文字：
日本嘅國土運輸省話，冇證據顯示機艙發生火警，初步懷疑係輔助動力系統(APU)漏油冒煙。

有D人一見日本新聞就精蟲上腦開post貼原文荒死其他人唔知佢識日文
唔好怒氣